====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En collaboration avec l ' historien François Loyer ,  l ' étude de l ' urbanisation du 19e arrondissement au XIXe siècle , pour le ministère de la Culture , souligne le rôle intéressant des grandes infrastructures , des voies , des canaux , du chemin de fer , des abattoirs et du parc des Buttes-Chaumont dans la formation de cette partie de la ville .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['au XIXe siècle']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['au XIXe siècle']
adverbiaux_pointage_absolu::1::['au XIXe siècle']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['au XIXe siècle']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['au XIXe siècle']
adverbiaux_loc_temp_pointage_absolu::1::['au XIXe siècle']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['au XIXe siècle']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['au XIXe siècle']
adverbiaux_pointage_absolu::1::['au XIXe siècle']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['au XIXe siècle']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['au XIXe siècle']
adverbiaux_loc_temp_pointage_absolu::1::['au XIXe siècle']
Total feature counts: 6

